[巴打入]如果有條女追你 你會...

上連登個個都180cm以上
外貌就中上男神
唔知大家面對女仔嘅approach會點呢

有食唔食 罪大惡極
我也是睇樣/睇有冇feel的

秒負皮
大家有經驗都可以講下點解會reject

no 都要睇性格岩唔岩 睇樣都有啲ge

欣宜追你受唔受呀柒頭

投你老母

咁如果假設對方樣子正常又識打扮 咁樣係咪一定狗衝

都係睇feel啦
不過除非真係欣宜咁既樣or極品肥婆
開頭點都會受約下既

咁多負皮 係咪真係咁多肥婆狗衝人啊

性格緊要過個樣 最緊要溝通到 打扮正正常常就得